［1.1維園見］慎入 養左條蟲唔食野

尋日係粟米發現左條蟲好肥壯，想養大佢放生睇下蛾定蝶
比左條菜佢食。

今日換塊新既同尋日條菜一樣既葉比佢佢唔食，菜既小lone係本身有，一啖都冇食過，又爬去紙巾度，請問要點做，係咪唔岩胃口

比返條栗米佢食啦

人地係咪要食返粟米呀屌你?
食食下粟米比你質佢食菜

你條菜可能有農藥

尋日條菜佢明明都咬左兩個大lone 痾左3，4粒屎

第一張圖佢有吃菜

冇諗呢個問題 我尋日都冇洗
網上話條菜唔可以有水
等我洗過條菜整乾再餵

有冇屎圖睇吓

屎掉左了
聽日買番條粟米比佢佢應該鍾意甜野